各位手足恨到啦！小弟我今日分手😂

加入毒撚聖誕螢火會啦

正常操作

因咩事分手

今晚可以去盡情flirt囡

老生常談 性格不合

失身夜先來玩性格不合

咁我肯定唔係綠既

我幾乎散

Ching搞乜

我都差唔多喇 啱先嘈交，我嬲到走左，係地鐵差啲喊

C打又因咩事？

唔夠中意我 驚一齊之後都唔會上到個位置
都係今天被分手

same